Sun Mobile 盡情玩 21Mbps 實測

我上台嗰時係Tap and Go $100+18
依家係 $120+18

實測的話有冇人想睇/知道？

Plan詳情：
$140+18 (Tap and Go $120+18)
首5GB：21Mbps
其後：因應網絡情況而分配會較少

利申：非sales

只不過係上台前想搵實測但係搵唔到
所以睇吓有冇人想知

推

留名

5gb後 有冇咩鐘數降速特別明顯？
同埋降到幾多呀

我下個月開始記錄吓
因為今個月冇mark低5gb前
但係5gb前後感覺冇差太遠

Lm

1個月大約用25GB